大家買咩玩具俾狗狗玩？

我隻麻糧成日咬爆d 公仔玩具，佢唔係就咁咬，係集中扯d 關節位，扯幾下d 手手腳腳就爆開晒，佢仲要走去食d 棉花 想問大家會買咩玩具俾狗狗玩？同埋有無d 較耐咬ge 玩具推薦

而家無公仔咬，俾佢玩樽蓋，佢又玩得幾開心喎，成日撩我玩

同佢玩報紙

渣埋一舊當波掟走，佢會癲左咁咬住黎fing

唔怕佢食左D油墨落肚?

試過同佢玩波，我拋個波出去然後叫 "GO!"，我望住佢，佢又望住我，好似講緊：你做咩姐？執啦快d 。我

玩廁紙筒都ok
隻狗好得意

我果隻應該一口咬爛

btw 巴打你果隻咩狗？

樽蓋會唔會食埋呀

咩都整得爛啦佢
網球就硬淨d
得閒既話可以同佢玩下扯毛巾
不過要讓下佢比佢爭贏多d佢先開心

我果隻又係會食棉花
結果去左$12店買入面有噹噹大波比佢玩 又唔怕佢吞落肚 ...

之前用網球同佢玩都係一樣 dump個波出去 佢係唔會追
佢望住我好似話 你個on9係到做緊咩

有d 野教極都唔識

呢個質地既玩具，我隻lab 咬極都唔爛。

買d佢咬唔實既大波 最好有聲 會發晒癲咁想咬住

佢玩ge 時候我地會睇住。
扯毛巾ok 喎，今晚試下先

I know that feel bro

btw 噹噹大波 映張相睇下

可以映張實物相睇下嗎

有無例子

攞架搖控車引佢

去街邊買d入電, 會一路叫一路向前行嘅動物, 我以前隻狗仔會嚇到捐入梳化底

希望佢係天堂安好

之前睇過比網球狗仔玩對佢地唔好架
但我搵唔返段野

假狗

垃圾筒就係佢地嘅玩具
波、公仔乜都唔玩

我隻狗玩貓玩具 羽毛佢最中意 所有發聲 波 全部都唔掂

有隻用繩織既骨形玩具 咬極都唔爛 我隻狗好鍾意玩

波子